收Fb皮轉MeWe

香港人加油GROUP轉載，更多MEWE GROUPS
～～～～～～～～～～～～～～～～～～
傳出去畀唔同地區既朋友,邀請大家加入MEWE,脫離FB既魔爪啦~~~IOS同Android都有APP架

簡單幾步：
1.CLICK入MEWE下載及註冊:

2.入郵箱通過驗證
2.係下方LIST搵番想入既gp
3.有d gp有驗證，答埋問題等批核
4.入到GP就同大家SAY 個HI 啦

海外手足

加拿大香港人：
（唔得就試呢個: ）
溫哥華香港人:
加拿大Montreal group:
Friend of Hong Kong Calgary:
HongKongersinUSA:
美國香港人:

其他：
MeWeLove愛情谷🥰:
咖啡迷:
天下貓貓一樣貓:
香港人自由吹水谷 ：

小心駕駛(討論別人駕駛態度):
心駕駛,安全車速,溫馨提示:
無聊onlineHK(Hea on nine HKdaily) :
香港人搵工
香港人寵物group
香港人，加油！:
罷買中國貨:
夜貓5gJM9協會- 召集夜行性人類

真香港人。鐵騎26谷 :
高達扭蛋: (死LINK,有待通知)
香港人的高達重裝重奏交易及討論區:
黃金爆谷圈(電影) :
有廣東歌就唔會有世界末日:
香港人煮家:
香港人焙烘:
(有漏既話留言補充,我會不定時UPDATE)

(iOS有機會開唔到有中字既link 唔得，咁就要按返回，去到communities版面click右上方放大鏡去搜尋gp名)

大家可以搵侵侵MEWE

Newsmax

大紀元

港島區:
筲箕灣:
柴灣香港人

柴灣 & 小西灣:

九龍區：
旺角街坊會:
深水埗街坊會：
大角咀：
我長於大角咀：
(唔得就試呢條: )
金黃大仙圈（無人導航自由駕駛）：
九龍城：
真土瓜灣之友：
藍田：

油塘：
啟德新世代：
荔枝角同路人:
觀塘:

新界區：
Tai Po 大埔：
林村自由講:

沙田：
馬鞍山：
大圍：
沙田之友：
（如果唔得可以試呢條link: ）

顯徑友 （確認成功)

沙田 第一城+石門:

粉嶺：
荃灣街坊會：
青衣之友:
新界東聯盟 NT East Avengers：
新界西聯盟NT West Avengers：
將軍澳 | 鋒火台:
屯門同路人：
屯門公路車車車車車到你發癲:
屯元天：
元人：
元朗黑夜:

There are no fees for use of many of the features on MeWe. However, premium features and subscriptions are available for purchase by MeWe members for additional services the company may offer.

MeWe may change the fees and/or benefits associated with premium features from time to time or may immediately suspend or terminate premium features for any or no reason and without advance

咩黎？我老左？

eWe同埋 Gap都係FB替代品，MeWe 功能似FB 又支援中文及有香港人開咗acc. 而主要Gap受眾係外國人。喜歡嘅話，兩個都可以開。

推

裝咗先，夜的試用，我 del 咗 fb 好耐

一齊擺脫垃圾facebook

follow 住 特朗普 先

呢個似侵侵多啲，佢喺每個社交媒體都係用呢張相

pish

裝定先

夜的再攪，謝

豬閪
Mewe

MeWe FAQ

好多人過到去都要靠D Group揾人
咁不如就用#MeWeHK呢個Hashtag放係Twitter，IG或者FB post
然後個Post入面放MeWe條Link

咁大家咪可以係FB IG Twitter search個Hashtag揾左人先
再係MeWe加好友

啲group一定要有link先入到？
喺個app入邊search乜都話冇
睇人哋啲介面又好似同自己唔係好一樣
MeWe Network 冇錯嘛？
唔識玩

無用 FB 好耐

你知道帳戶名稱就可以search 到

有冇啲新聞groups開咗mewe

仲有Newsmax & 大紀元  Newsmax

大紀元

試玩中, 感覺唔錯~

MeWe

至於MeWe是筆者認為最似facebook的，這兩天亦有不少港人上去開群，貪畫畫和手寫功能好玩，而在facebook上比較著名的「Tai Po大埔」、「天下貓貓一樣貓」等，你也可以看到踪影。

什麼是MeWe呢？MeWe由IT人Mark Weinstein創辦，他一直聲稱自己有份「發明」了社交網絡。翻查資料，在1998年，他的確早已創辦了一個名為SuperGroups的社交網絡，然而此一時，彼一時，當年做唔起，最後在2011年被投資者「斷水喉」而結束。直到2011年，Weinstein才東山再起，後來就創辦了今日的MeWe。過往MeWe較為偏向陰謀論者的樂園，發展比較慢，美國人要在2019年facebook在疫苗資訊上被指不公平處理時，才引發好一批用家移師至MeWe繼續討論。

之不過，與GAB不同的是，MeWe還是會對內容作出審查，而平時使用程式和開Group是不收費的（只有開專頁才每月收費），但如果要增加更多社交功能例如Video call、雲端空間等等，就要升級做Premium了。

你可以當MeWe，是Facebook與Whatsapp的結合。

仲有升旗易得道，喺search 打「升旗易得道」就揾到！

上

用緊. 都幾好用. 介面乾淨過面書. 但已經有啲五毛想入啲十八區谷被版主屌走

有apps用 可以試吓

但有時睇直播要依賴fb，咁點解決

順便加埋ChickenBoneGrass 啦！

留住先，兩邊一齊玩！ 好多人都擁有超過一個社交媒體

我見過有人將youtube 影片連結貼上MeWe, 然後連接到youtube 睇片！

mewe代替facebook
gab、parler代替twitter
rumble代替youtube
duckduckgo代替google

仲有無其他?

keepface代替if

ig

開左AC la
大家快啲開啦

其實MeWe 係咩野背景??
總公司在邊?? 持股人邊個國籍???

始終中共魔爪無處不在, 做多少少背景checking 好D.

MeWe is an American alt-tech social media and social networking service owned by Sgrouples, a company based in Culver City, California. MeWe's light approach to content moderation has made it popular among conservatives and conspiracy theorists, particularly those among the anti-vaccine movement.The site's interface has been described as similar to that of Facebook, though the company describes MeWe as the "anti-Facebook" due to its focus on data privacy.

Push

咁多group嘅
推下先

呢D post等於當初叫人轉TG同SIGNAL一樣, 除非FB成個網死左, 注定失敗

以前極流行嘅Yahoo blog 都收咗皮！
仲有ICQ, messenger 都係。

到依家都仲有失敗撚 未仲卡嘈

如果FB, Twitter 死唔去嘅話，留低嘅就只有籃絲！ 做到一個網絡黃色圈嘅話，未嘗不是一件好事！

lm

無人推嘅

開左

留明待丁

留名先

LM

留名睇ig替代品
我有個frd話ig都有份隱藏左撐trump嘅貼文
其實唔出奇, 都係朱西野
當然, 我最希望係分拆先
如果唔得就寄望有人會帶頭出新app抗衡

裝下先 不過建議你要大家都用嘅話 就要減少一下政治意圖

點解我個mewe係日文 recommendation 都係日文group黎明明部iPhone 係set 中文

你試吓喺setting->feedback 度，用英文問MeWe 點樣設定語言選項？ 記得要剔用電郵回覆。

又或者直接攞部機去iPhone門市或電訊公司門市問？

你喺呢個網頁下載嗰陣冇揀英文？

Thx try try sin

新group:
香港風景討論group:

mark低陣間add group

高登死左未？

正。啱啱剷清光FB IG Whatsapp。仲猶豫緊殺唔殺Twitter 過去Parler

Delete左Facebook了！

支持

幫推

有冇人知可以點轉返做中文或者英文

你試咗未？

咁如果有日要出示 Social Media 資料，睇吓你一向發言係黃定藍，咪睇唔到？

我會兩三面一齊用，fb睇資訊嘢，Twitter睇cult嘢， 其他講政治。 開定冇壞，使唔使閂咗facebook嗰啲就自己諗。

Tesla mewe group:

馬拉松之友 mewe group:

連個theme都要錢

Fi

There are no fees for use of many of the features on MeWe. However, premium features and subscriptions are available for purchase by MeWe members for additional services the company may offer.

MeWe may change the fees and/or benefits associated with premium features from time to time or may immediately suspend or terminate premium features for any or no reason and without advance notice or liability.

MeWe

什麼是MeWe呢？MeWe由IT人Mark Weinstein創辦，他一直聲稱自己有份「發明」了社交網絡。翻查資料，在1998年，他的確早已創辦了一個名為SuperGroups的社交網絡，然而此一時，彼一時，當年做唔起，最後在2011年被投資者「斷水喉」而結束。直到2011年，Weinstein才東山再起，後來就創辦了今日的MeWe。過往MeWe較為偏向陰謀論者的樂園，發展比較慢，美國人要在2019年facebook在疫苗資訊上被指不公平處理時，才引發好一批用家移師至MeWe繼續討論。

之不過，與GAB不同的是，MeWe還是會對內容作出審查，而平時使用程式和開Group是不收費的（只有開專頁才每月收費），但如果要增加更多社交功能例如Video call、雲端空間等等，就要升級做Premium了。

你可以當MeWe，是Facebook與Whatsapp的結合。

好似幾簡潔

又係審查言論？今次查邊邊呀？

唔知，不過見到有黃色言論都冇刪除！
或者戴定頭盔啩！

屯門公路車車車車車到你發癲
呢個gp搵唔到

Search MEWe 打屯門公路已揾到

唔升級唔使畀錢

有網媒都加入咗

香城公民媒體：

push

轉左啦

Free Hong Kong

轉! 屌佢老母奶共豬閪係咁禁我言

幫手推

D女係咪易食D？

thx，好有用

留名

超多人轉咗會

開左，一個fd都冇

有無on9 group

right wing trash不了

佢係咪會顯示電話,係about度
我唔知會唔會比人見到，又唔知點hide

轉Ed

Facebook不了

想問係咩公司開發？ 背景有無問題？
一陣成班轉晒過去 中晒伏就所有資料俾晒對家

吓，你用電話登記？Really?

推！

sorry lo
我登記睇唔到有sign by email呢舊野
而家見到

自己search 吓再分析評估吓啦。響度質疑/問冇point。就算呢度有人吹到天花龍鳳，你都要出吓勞力腦力架，吓化

喺iphone setting入面轉

唔該晒

冇要求入電話，唔想出街嘅資料可以唔填。

好多唔同group

好奇問 點解唔用 LinkedIn 呢？應該多啲人本身已經有 account 而且免費

用iPhone 一入contact即lag 冇反應

bob叔係咪都有用？
有冇條link

戇撚鳩個屯門谷都唔俾人入嘅

設定>一般>語言與地區>set 返priority 就可以轉返做英文

有無人sign up個畫面load左好耐都load唔到？

Same

香港人加油GROUP轉載，更多MEWE GROUPS
～～～～～～～～～～～～～～～～～～
傳出去畀唔同地區既朋友,邀請大家加入MEWE,脫離FB既魔爪啦~~~IOS同Android都有APP架

簡單幾步：
1.CLICK入MEWE下載及註冊:

2.入郵箱通過驗證
2.係下方LIST搵番想入既gp
3.有d gp有驗證，答埋問題等批核
4.入到GP就同大家SAY 個HI 啦

海外手足

加拿大香港人：
（唔得就試呢個: ）
溫哥華香港人:
加拿大Montreal group:
Friend of Hong Kong Calgary:
HongKongersinUSA:
美國香港人:

其他：
MeWeLove愛情谷

:
咖啡迷:
天下貓貓一樣貓:
香港人自由吹水谷 ：

小心駕駛(討論別人駕駛態度):
心駕駛,安全車速,溫馨提示:
無聊onlineHK(Hea on nine HKdaily) :
香港人搵工
香港人寵物group
香港人，加油！:
罷買中國貨:
夜貓5gJM9協會- 召集夜行性人類

真香港人。鐵騎26谷 :
高達扭蛋: (死LINK,有待通知)
香港人的高達重裝重奏交易及討論區:
黃金爆谷圈(電影) :
有廣東歌就唔會有世界末日:
香港人煮家:
香港人焙烘:
香港風景討論group:
美股Group:
馬拉松之友 mewe group:
(有漏既話留言補充,我會不定時UPDATE)

(iOS有機會開唔到有中字既link 唔得，咁就要按返回，去到communities版面click右上方放大鏡去搜尋gp名)

大家可以搵侵侵MEWE

Newsmax

大紀元
香城公民媒體：

港島區:
筲箕灣:
柴灣香港人

柴灣 & 小西灣:

九龍區：
旺角街坊會:
深水埗街坊會：
大角咀：
我長於大角咀：
(唔得就試呢條: )
金黃大仙圈（無人導航自由駕駛）：
九龍城：
真土瓜灣之友：
藍田：

油塘：
啟德新世代：
荔枝角同路人:
觀塘:

新界區：
Tai Po 大埔：
林村自由講:

沙田：
馬鞍山：
大圍：
沙田之友：
（如果唔得可以試呢條link: ）

顯徑友 （確認成功)

沙田 第一城+石門:

粉嶺：
荃灣街坊會：
青衣之友:
新界東聯盟 NT East Avengers：
新界西聯盟NT West Avengers：
將軍澳 | 鋒火台:
屯門同路人：
屯門公路車車車車車到你發癲:
屯元天：
元人：
元朗黑夜:

推，FB已經唔撚會有資訊安全

我熄晒啲notification 電話都係震動模式group chat都係咁叮噹叮噹
要點搞？

facebook準備步icq後塵

如果大家有興趣可以入模型車gp

好似唔難上手
一齊開咗先，再入下group就多嘢睇

推
多謝咁多位巴打絲打幫手整合
超有用，之前完全唔知有咩group可以add嚟睇

屌你老母齊齊收FB皮

留名慢慢follow 返先

已經熄咗都係有聲

好耐以前一早用開

大家入去report 幫港出聲

得咗 thx

冇廣告幾正 唔想睇埋啲垃圾KOL 廣告
而emoji 嗰到不限形式 啲人想賣廣告呃like都難

補推

推，諗起當初連登仔大遷徙收高登皮

但呢個只係放自己相嘅apps 嚟咋喎
點social media 法? 要畀月費

港島區爛link

岩岩開左專頁 一步一步黎

Pokeguide 都開咗 MeWe page 啦

Lm

唔係講笑， 人數急速上升， 歐美日韓

有啲難用

手機版log in唔到 一直都係keep loading 可以點搞？

想加朋友就hang機 彈app
注定我要做毒撚

佢長期用我相機 wtf

係未冇得再改名
一開始亂咁改名點算

梗係一開始就禁個app 用相機同咪，齋畀佢攞files。過咗試用觀察期，先至再諗吓放唔放啦

仲有咩group開咗MeWe

如果有人釣魚可以入埋香港釣魚谷

痴撚線 咁都會有人開？

出現了 失敗撚

樓主唔知可唔可以pin

純粹建議

如果mewe要發展成熟
Fb管理員係mewe開左同一個既群之後
係fb上 在適合既時機話比未轉weme既朋友知
呢個page將暫停更新 會轉移MeWe apps
一黎可以宣傳MeWe 二黎等大家習慣mewe當fb睇

希望各大fb群主可以睇到令mewe成熟起黎

我已取消FB 帳戶

可以貼條link 分享youtube 片

試吓息機然後再login

試吓打喺search 打名稱再加，例如打升旗易得道！

Bob叔係mewe個名係咩？

IG係咪都唔可以用？

點刪到WhatsApp...

日常生活返學返工都要用喎

IG = FB

Firefox代替google chrome

PUSH

改用signal囉，屋企人朋友都轉咗。完全冇難度

要其他人轉埋先得
自己轉都要朋友轉，朋友轉都要朋友嘅朋友轉

“游說”囉（事實係佢哋個個都知Suckerberg 個仆有幾閪，一講話轉，全部響應）。有啲人Whataspp Signal都用

點可以冇meme group

冇水上活動grp

班KOL再唔轉過黎就無飯開架喇

幫港出聲已經開左page 大家一齊report

有冇得set語言

冇

用以上方法可以設定，但冇中文

升旗易得道& 雞骨草都轉咗MeWe.打中文揾到

有人話幫港發聲係黃, 幫港出聲係藍

Rumble之外仲有 Odysee, LBRY同Bitchute
Reddit 就用 Ruqqus 取締

一開始都唔鐘意FB
又麻煩又無用

🐷

英國MeWe群組

會唔會係開左vpn 連左日本佢default 左日文比你?

係我用日本Apple id download 又唔識轉翻

出返去ios 系統settings 入面碌落去搵返mewe
有得揀language

藍屍，五毛，細菌無處不在。早已登陸mewe, 話幫港出聲係自人喎

幫港出聲同幫港發聲應該係同一個群組，自我介紹一樣！

整左

啱啱開咗

FB 難民點止你一個呀，咪玩啦。

weewee我就識

有好多朋友嘅人快啲幫手叫佢哋join啦

入唔到，猛話我手機號碼唔啱，但我已有A/C.

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

試吓用電郵開另一個帳戶？

想問下如果我add左人，嗰個人會唔會知我入左咩group?或者我係啲group出同post, 留過言，佢會唔會知？

又跟左膠風佢地幾年前已經話facebook仆街唔用佢, 根本不嬲得返廢中廢佬, 第三世界troll會用fb

利申: 唔用

可以喺privacy and sharing 設定唔畀人睇contact list. 留言應該睇唔到，除非嗰個人咁啱去到人哋貼文下面睇到。

呢個group真係冇問題?????

夜貓5gJM9協會- 召集夜行性人類

唔想答可以唔入

好想睇Fb收皮
已轉

香港人要團結有骨氣

估唔到咁嘅年紀都跟得咁貼

黃嘅藝人真係要支持下

我搞咗半個鐘揀船同電單車都搞唔掂，放棄。根本Sign up 唔到

電話唔得，試吓用電腦

啱啱登記咗
希望多啲香港人轉去嗰邊

用假email假名假電話啦屌
經歷過fb twitter都仲唔醒水
權力使人腐化

MeWe還是會對內容作出審查

Follow 毛毛MeWe Page~
MeWe 100毛：
MeWe 毛記電視：

9GAG 都有

郵箱?

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你一個月要俾幾十蚊
我唔儲番一年就去屌學生妹？

幾舊水你都要儲
不如你買舊豬肉留屋企打飛機啦垃圾

推推推

平時使用程式和開Group是不收費的（只有開專頁才每月收費），但如果要增加更多社交功能例如Video call、雲端空間等等，就要升級做Premium了。

你可以當MeWe，是Facebook與Whatsapp的結合。

搞笑meme/gif group

Push
試下玩

MeWe Martin Oei, 黃世澤

設定語言

豬肉唔閪洗錢呀屌你老母

請問喺邊度開group或page?
🙏🙏🙏

開New page 要畀月費US 1.99/月

點睇？

開左個玩具開箱分享group

唔怪之得我住個度無係List
Apply完 PM我叫我加入Facebook grp
唔用FB先用mewe
我係答案都寫咗本身無用FB

與民為敵者必被唾棄

已加入
摸緊點用

其實好易用

Group is free
Page我試咗，係用apple pay
唔會知我資料
An機唔清楚，如果用google pay應該都safe

最後，唔好聽藍絲9up

香港總匯Group

多嘢玩過fb

慢慢取代fb

呢個應該熱狗衛星page嚟

9gag都開咗

Twitter 轉 Parler
大家點睇？有話censor 一樣咁嚴重.....

侵侵嗰個唔係official喎

其實有D野要收錢好正路 , 人地搞手 , 租SERVER , 開發都要錢 , 如果要KEEP冇廣告 , 佢地要諗方法係其他途徑搵錢 , 我見佢個人帳號得8GB空間 爆左要比錢買 , 仲有用語音/視像都要比錢 , 如做生意既整商業版收少少月租/年租 , 再唔係學LINE靠貼圖賺錢等等 , 不過當年WHATSAPP收8蚊都比人屌爆

用左幾日感覺上係幾好用 , 打機既整個工會群又方便 , 界面簡單清楚唔算難用 , 仲可以分類睇朋友定群組既野

join 左，係唔係要等認證？
按極都無反應

呢句可能係預設句子，其他人嘅MeWe 都見過呢句。就好似邀請人加入MeWe 一樣！除非你自己有改。

要等對方回覆

Pish

上網search過，
係mewe 自己整出嚟，廢事啲人冒認，同埋等自己個app多啲嘢睇，
唔係trump自己開

已開

應該ig都唔好用

裝左

Follow 好多黃色經濟group
寶欣
啱cannel 個d

想要多啲新聞page

我用headphone聽緊歌，但一開mewe入chat room就會唔比我播歌，要點樣set至得？

見有咖啡group
屎忽痕又整左個奶茶group
有興趣傾下奶茶經可以join

風景group:

真，想取代埋instagram 睇新聞嘅工用

可否加埋呢個親子group 頂死fb

Mewe 湊仔group

Hea湊寶典 （parentology,家長學）

開始有人玩野想搞衰mewe，仲要比錢開page

推
我當FB係新聞page泥睇，立場apple可唔可以轉會過去???

有個新嘅打機page
可以睇睇 follow 下

最重要係更多唔同類型嘅香港Group同Page響Mewe出現
令我哋將Facebook嘅影響力減低

移民撚收皮啦

yeah let's hit FB hard

trump yeah

認真，Twitter睇新聞咪仲好

MeWe 曾經在2016受到巨大的傳聞困擾，傳Facebook收購MeWe，搞到MeWe Founder Mark Weinstein要出面澄清Facebook收購MeWe這個傳聞簡直是「荒謬的」! MeWe 可以在地球最大的社交媒體對手Facebook 幾乎壟斷的情況下生存，MeWe發展至產生收入，就是本著與Facebook 有截然不同的價值觀，所以MeWe被Facebook收購在基本上無可能發生。不過，為什麼說基本呢? 因為其實所有的生意都有一個價，Never Say Never !

至於MeWe中資背景，暫時都未有明確的証據或証實，而MeWe CEO Mark Weinstein 已在 Mewe Twitter 闢謠 (下圖)。如果你想問中資投資者想投資在 MeWe 的機會率，這是有可能發生的。其實，現時MeWe 所揀選的投資人都是有社會影響力的人士或偉大創業家，如果有中國投資人有上述背景，說不定 MeWe 會考慮被中國投資者所投資，最重要能夠鞏固MeWe在中國市場的發展而不是好像 Google 般被踢出中國，想知道MeWe中國可以用嗎? 請按這裡先看！

MeWe中資 背景是真是假
MeWe中資 背景是真是假

有無人用緊Mewe包月係咪包埋有dark theme

已轉

條link唔得既

夜生活谷
餐廳，酒吧 ，電影院乜乜77嘅資訊即時同評價

開左個排球約fun game group

大家好, MeWe戰線需要你!!!!

大家可以係呢個網睇到真香港人MeWe Group總匯整合名單

如果你有開MeWe Group/ Page, 可以留低你既Group, 我地會不定時更新上網頁整合名單

大家可以幫手Like Follow Share 下面兩個Page
MeWe戰線FB:
MeWe戰線 IG:

我地會不定時係FB/IG出Post 推廣MeWe及推廣係呢個Post下面留言左既Groups

""幫朋友轉貼""

模型谷已經有600個會員喇，多謝大家支持
機械人、船、電單車、人形GK都傾得
冇小圈子圍爐同admin濫權，屌都唔踢

如果想一齊搞起，歡迎加入嚟做admin
一齊維持返一個自由同開放嘅模型谷

開左個關於香港文藝嘅group，歡迎大家分享不同形式嘅藝術，都可以分享香港嘅不同展覽比全世界，希望可以話比世界知，香港藝術絕對唔係垃圾。

fb已del咗n年

大埔group俾fb封埋
轉場啦！！！

樓主please add this
Mewe親子group
湊寶典 （parentology,家長學）

行山

Puish

立場蘋果幾時先去mewe開page?
無d大public media好難吸引人過去

蘋果開唔開mewe page 事少，但佢個新聞app，讀者留言係要用FB login 呀，已剷到乾乾淨淨，點再留言啊，醒吓啦蘋果日報

啲區議員開mewe未？
選佢地出黎做乜？？

你試吓打區議員嘅中文名，睇吓揾唔揾到?

自動同步聯絡人add撚左隻狗
冇得比你揀add邊個

Push 用 MeWe

跟圖設定，順便block 埋隻狗

mewe咪鬼搞中文
起碼少啲廢老同五毛

不過本身佢有殘體五毛已經可以照用
利申：用英文唔會轉

香港人和你drunk

可以點樣加入呢個group?

香港人和你drunk

有關MeWe 技術問題，可以喺MeWe 新手入門分享問

開左個酒友group, 志在各酒友有個平台可以互相分享手中佳釀

I want you to join my group on MeWe:

已delete fb

個人page係咪冇得follow只可add contact?
仲有mewe係咪冇二次認証登入? 保安唔係咁得喎。

謝謝推薦

近排多左好多fd用

有冇人係咁彈apps

more

數已走？

Apple, Google可能遲早會ban mewe喎

Load得好慢
有冇人又係咁

死死地

蘋果新政策：一場隱私現形記！標榜安全加密的 WhatsApp 現在看起來有點尷尬

D朋友唔撚用
已經invite左好多次
有d成日屌Facebook都唔撚用

依家MeWe好慢, 有冇人一樣

有

Thanks
係咪只有桌面版？手機apss唔覺有

好事黎 太多人

試吓喺網上版轉咗中文後，再喺手機login,睇吓得唔得？ 手機版冇中文設定

之前用電話號碼開
之後del咗個ac
今日再開 用唔番個電話號碼

mewe點樣可以容易d add返d fd?

問你朋友攞帳戶名稱，然後喺MeWe search

咁都好煩喎...

深黃模型技術谷，咪撚入mewe個鮑魚廢老谷

新事物係要適應下
定係你想好似ig咁
明明你無follow個條友但係fb有聯繫都會係fb睇到佢啲post

剛發現Safechat唔錯，又有新聞，又可設定廣東話，又可設定黑夜模式。仲有貼圖下載。我覺得好過MeWe. 只係太新冇乜人用.

Ig 唔計

網頁版MEWE係咪DOWN左? load唔到

好似比較同ig相似
咩國家架

USA 🇺🇸

SafeChat Inc. 地址：90 Middlefield Rd, Menlo Park, CA 94025, United States

侵侵-safechat

熄咗sync contacts，但點解仲會自動幫我invite friends?

試吓去手機-設定-MeWe/safechat-關閉通訊錄

試咗但唔知點解我啲朋友都冇呢個問題得我係咁樣
熄咗之後就唔知邊個contact join咗MeWe

有冇人成日login都會話密碼唔啱

1個月過去，mewe 連中文功能都冇改善

Support

畀面靚過FB

SafeChat 有廣東話，仲有新聞！

用電郵地址再註冊過

建議就算del唔到fb住都先unfollow左D page 先
D公司都係睇邊邊多人而決定投放幾多資原
follow mewe , unfollow fb 一來一回，每人其實有兩票
認同講分享

Tui

仲有個可否置頂

+1
衰on9以為app版要用電話註冊
而家連唔返電話

應該有得搞嘅，不過唔知cs幾時先得閒

分享少少舊店訪問 同相

我都係咁
有無得解決

Mewe 玩法

I want you to follow this page on MeWe 香港蘋果日報 Apple Daily HK

I want you to follow this page on MeWe
Initium Media 端傳媒

轉中文䌓體教學

小弟的小說平台, 亦試下由FB轉去MeWe , 大家岩睇的請Follow支持下,多謝

mewe真係好廢, 連search功能都無

有Search MeWe ， 㩒放大鏡🔍
可以下載埋SafeChat, 唔錯！

放大鏡唔見咗

留意都大部分公司、名人、Kol
都唔願轉MeWe, 覺得MeWe 冇曝光率、冇肉食
所以由今日開始有MeWe Account 既要派like 派share, 等個wall 多野睇、熱鬧，多hit rate。咁先會多人轉會，冇影響力大既人加入，個抵制運動好快收皮。

靠大家

真係多謝whatsapp幫手引爆
引線一早整咗, 就係冇一個時機一齊轉會

感謝樓主平時已少用fb，得閒轉MeWe

香港本土手作 大家支持下

我有聽聞MeWe 都會審查信息，所以最近推SafeChat. 兩邊一齊用，以防MeWe 變咗下一個FB.

冇用Fb 一星期 其實冇乜嘢

唔係呀，堅係唔見咗
之前都有

係咪要喺setting度set啲野先出現返?

手機版仲有

我喺電話cap screen

我都冇咗

More 入面有冇？ 如果都冇，咁就唔知點解？

原來隔離有post講緊

有冇人mewe冇咗“search”個制？

或許試吓喺手機裡的MeWe-Siri 與搜尋-主畫面內開啟搜尋

或者開多個SafeChat.

MeWe Directory for HongKonger

Mewe 港人入門群組 (群組整合目錄）

街影 - 消失的香港紀錄

快啲下載MeWe 2.18.21版本。可以喺手機安裝䌓體中文版